仆街啦 後日飛passport唔夠半年

岩岩上網整入台證發現幾日前過左半年
除左聽朝去入境處試下搞快證之外
仲有冇其他方法

只有特快bno救到你

另外台灣冇半年唔會比入
比錢改機票啦

實飛唔到

求請快証都冇可能1日搞掂

係咪由入境開始繼半年？

Gg

飛果日要有6個月

一係bno 一係轉機票去日本啦 傻仔

利申：我都試過

係咪要朝早去入境處排隊？

唉屌

我之前寫公司信要求特快

好似用左2-3日

1日 好高難道 仲要聽日星期六

搭單問 毒撚開左po冇人理
小弟passport過咗期，bno都過咗啱啱十年，但下星期四就要出發去台灣。
上網見到有個bno emergency passport 兩粒鐘搞掂，想問堅唔堅？同埋有冇咩其他方法可以搞得掂？

Bno去入境處？
你以為今年1996啊

加油啦屌 i know that feel bro
之前炒散返到仆街為左賺錢去台灣旅行 點知on9冇check passport 最後去日本算

Emergency passport 好似要十年內
但你試下bno快證趕唔趕到
去左領事館行一轉先啦

無bno 得護照

領事館星期六開唔開

唉屌那星收撚皮啦今次

咁你收皮留港消費啦

你個case應該有得救 星期一打電話去問啦

好似5day work

有冇得轉機票

星期一二都公眾假期

幾多歲人 呢啲都可以唔記得check

sor 星期一先岩

你只有搏佢出e passport 加台灣會受先過到骨

幾號飛

護照個邊係冇得救？

實飛唔到 有frd試過

5

大陸野就算啦
我唔係老母冇幫我拎bno我都唔會用佢

唔洗驚 仲有兩日時間搞

真係有彎轉？
我見護照d post 就gg硬 係bno有dd希望

本身聽過Bno 最快係三個working day 寄出
但你假期只可以望e passport

有bno我都唔用，但bno過哂期又廢事煩所以冇整 今次終於明白有d野唔懶得

即係我星期二一早去睇下有冇救？

所以有事靠大陸真係死得

問左
唉屌
唉

巴打即係有冇？

係
你別無選擇
當行街跌左錢

未知 聽朝先知
想死呀屌好撚灰

真係買個教訓 仲要上左堂係要幾千銀

留港加no show
Ps 記得寫信去拎返哂啲税

加油啦你地

祝你成功

唉屌 肉赤

Bno係好重要
細個有教便宜莫貪

其實要半年真係好撚無謂
都唔知為乜撚野
都係日本好 唔撚洗半年

錢都小事 見到女朋友個失望樣真係想一槍打爆自己

屌我老豆 細個我家姐叫佢幫我整埋bno
佢話唔洗撚 我屌佢老咪

日本唔洗6個月
你即買機票換地方囉

我明 當時我plan好哂 大家各自努力返工賺錢 點撚知出左事

帶佢去日本浸溫泉囉

我老豆都係，好彩我老母有幫我續過一次

溫泉其實唔好玩 玩雪算啦

所以證明男人做野冇咁細心

本身plan好佢同我飛完tw，佢再同屋企人飛jp

屌我老豆老母為左慳果十令廿蚊冇幫我整
宣家去日本次次部電腦都出中國藉見到就嬲

係男人會覺得冇所謂啦 有得用咪得

去jp玩 玩到佢屋企人陪佢
你自動自覺走啦

上次日本 要填張表 我國籍寫香港
但始終改變唔到本護照個樣

只可以搏
但未必
E passport 唔係所有國家都認

我指埋護照過期 多數都係有賓周的

同埋窮撚冇錢買多張機票 我個張係咩popup & go所以應該冇得轉

諗定後路

你形容得好好笑 但又好中

咁我建議你去金鐘問左台灣領事先過正義道整e passport

如果最後都唔得 唯有取消哂

即係就算有e passport tw都唔一定接受？！

領事館護照服務搬左番英國

得上網搞

Bc亦然

記住冇飛既話香港既税係可以refund
跌落地都拿返渣沙

好簡單姐，改機票名，搵個fd陪佢去

吓！！！！！ 即係冇emergency passport 整？？

E passport 好似有keep 到

正解
所以去問左先

好 感謝提點

真係唔知

前排搞bc摸左門釘 要記掛號去利物甫

唔知bno係咪一樣

你聽日打去問問

英國搞乜 愈黎愈鳩屎

o.....今次真係大檸樂

慳錢喎
你地香港人又貪平咪摺撚左佢囉

屌 e passport 我以為electronic

Emergency 既話好大機會得

（之前摸門釘個食蕉話緊急就可以即刻整，但一次性，千幾銀；至於唔夠，非一次性就要寄信英國）

我諗bno都有機會差唔多

好好
希望還在

連登有愛

最多以後我淨用bno
但冇資格

係咪比佢嚇撚死

我都係，上個月去日本，前一日先發覺淨番4個月，嚇到我面都青埋...好彩查一查先知日本無呢個規則 至於你都係留係香港倒數啦，bno個方法比人用到濫左，無左呢個方法

emergency consulate 有得搞
係普通果D 搬曬返去

宜家果啲叫 biometric passport

係精彩過坐過山車

如果1 月2 先飛
有冇機會搞到passport快證

你星期二去到金鐘就過山車啦

我估唔得
因為公眾假期

冇可能

星期6 唔開架bo, 英國領事館

唔撚理 去左先算 到時一定報告結果

如果去到記得影多幾張相些牙上黎
最多我用哂今年既運氣祝你去到

我比人fake死就真

無啦啦e 咩passport

直覺都唔覺會關emergency 而係electronic

點都好 睇下係咪一次性，都好貴下

記得襯早打過去 甚至直踩金鐘問佢

Passport係無快證，重覆！passport係無快證！最快要14個工作天

多謝巴打

有d人話咩公作原因黑白事唔係有咩

得既話記住貼條女既J圖上黎

但都好似話要3日

特哀真係垃圾黎

要有proof

好似要證明

放過我條女，我條女唔好j 最多到時po多幾張j圖比大家

推到做連登女友

半價同你收左張機票

Po your jj

我真係想要Bno
我想去玻利維亞

hehe

[img]圖片網址 [/img]

見到佢咁問我都呆一呆

樓主淨係改到2號？

Bc會唔會好少少

不成功不po圖

新香港人黎 ？

其實睇下依篇野, 有時真係唔怪得d人掛住英國

【旅遊錦囊】BNO過期唔使驚 快證兩小時即批

有就最好

其實有冇話點解護照要咁耐 人地英國仲快過你local

人地政府會盡全力協助你
你睇下香港 ？

有傳要同大陸cross check 你有冇中國藉

依幾日你應該好難捱

對 女朋友就快想屌死我

隔條河都要搞三日 隔個海就搞兩粒鐘

大陸領事館次次有事個電話都打唔通
新聞報過好幾次

岩岩望一望場波比分
輸左

同埋我記得以前人民入境事務處好似都係5定7個working day 已經有得拎

點解買機票之前唔check下自己passport仲有幾耐 好難想像 年年都有咁嘅人去唔到

因為真係衰自己on9

我都唔明香港點解可以搞咁耐

我英國果本o岩o岩依個月寄去 renew, 唔計我寄去D 時間
人地20號收到, 21號就整好, 22號已經寄出
我30號就收到 (我諗如果唔係 Xmas 應該早一兩日送到 tim)

明明外國文化係乜都慢，香港係極快，都可以慢過人地

極快係正常
因為印passport 係fully automatic

屌真係勁眼訓都訓唔著

以前細過我真係覺得香港好快好有效率.....外國係堅慢
但依十幾廿年, 外國慢慢進步, 香港就原地踏步

巴打想問下你本bno係細個申請完之後過期到而家？

外國用機代左好多入所以快
香港係無原因咁慢

我係細個申請再續過 好似06年過期

我之前都試過類似咁 去到領事館都冇用 不過我可能嗰本bno過期太耐(冇續過）
最後都係要轉機票同即刻搵左份炒散補數

Btw 祝你去得成

我建議你買張台灣來回日本既廉航
係台灣轉機算鳩數啦

巴打
i know that feel
最重要唔係哂左d錢去唔成
係同女朋友期待左咁耐又plan好哂
最後自己on9去唔成
我同女朋友都就飛台灣
希望到時台灣見到你
祝你最後無事

巴打係幾年到期

識人夜晚臨飛先發現，第二日朝早已經拎到臨時passport，晏晝已經飛左去台灣

利申 bc加有公事證明

試過有人半日出到

出面又有個post 問一樣既野
又係無bno,跟學校去
唔係你同學嘛?

你on9 bno快證去入境處排有咩用

3號去台灣
即刻check下有無半年

可能樓主條女passport都過左期

傻仔臨去先黎睇本passport